★放完假 支那軍出動 會點？

drop 1000不是夢

又嚟黑旋風老魔

跌到仆街冚家剷

x2

老貓今日贏幾多

no buy 1478

U HAVE 5 HAND 700

老貓一日過嚟幾次

He didn't hv hand to buy wo

$300果陣已全沽

跟住$16 All in 1478

2大燈神又出招
上320有望了

你有20手1478

World no stock

$10止蝕曬

但現在1478更低，forever低

星期三又大跌

G持

因為US制裁支那手機，冇手機出，d鏡頭搵鬼要

等爆邊

爆邊跌

老貓頻頻出post
必有異兆

冚家拎 同左你地同船

老貓一日蒲頭幾次 必有凶兆